今日hku 畢業禮有條女係個台上面大叫香港獨立

後面d廢老即刻嬲到大大聲怒吼
笑死

聽人到有幾個廢中「唧」左一聲

有冇片

上

留名

又贏一仗

贏撚左

收嗲啦廢老!

樓主個名
收嗲啦八婆